元朗手足千奇唔好咁做

今朝住天水圍既同事好開心塔輕鐵去元朗番工

手足千奇唔好去攪水邊圍站果頭啊

唔係成條元朗線冇架啦

千奇唔好進行工程啊

水邊好似有天橋

元朗好多車返工

天橋突然崩塌就慘了